<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">android_market</string>
    <string name="iphone">
        Самый первый iPhone выпущен корпорацией Apple в 2007 году.
        Новинка сразу захватила большой рынок смартфонов в Америке.
        Сегодня редко встретишь эту модель телефона.
    </string>
    <string name="iphone_3g">
        Второй моделью айфона стала версия iPhone 3G.
        Была выпущена в 2008 году. Модель поддерживает больше стандартов, чем первая версия.
    </string>
    <string name="iphone_3gs">
        Новая модель iPhone 3 Gsполучила расширенное название с буквой s, которая означала speed – скорость.
        Айфон 3G имел существенный недостаток – медленная работа.
    </string>
    <string name="iphone_4">
        iPhone 4 был анонсирован в июне 2010 года на мировой конференции в Сан-Франциско.
        В этот же месяц он появился в продаже в нескольких странах (США, Франция, Германия, Япония и Великобритания).
    </string>
    <string name="iphone_4s">
        iPhone 4S был выпущен осенью 2011 года. Особо от модели iPhone 4 она не отличается.
        Обновлено программное обеспечение и аппаратная часть телефона.
    </string>
    <string name="iphone_5">
        iPhone 5 – это самый красивый и стильный смартфон, разработанный корпорацией Apple.
        В продажу был выпущен в сентябре 2012 года.
    </string>
    <string name="iphone_5c">
        В сентябре  2013 года Apple изменила своим правилам и представила сразу два
        новых смартфона, один из которых -  iPhone 5c. Эта модель стала стартовой
        точкой масштабных перемен в истории производства легендарного смартфона.
    </string>
    <string name="iphone_5s">
        iPhone 5S – второй смартфон из новинок, представленных Apple в сентябре 2013 года.
        Поклонники бренда были готовы к тому, что изменения во внешнем виде этой модели будут
        минимальными – фактически, они коснулись только цвета корпуса.
    </string>

    <string name="sony_z2">
        Xperia Z2 сочетает в себе всё лучшее от Sony.
        Для смартфона использовались только высококачественные материалы: он выполнен в великолепном
        цельном корпусе из алюминия и имеет стеклянные панели, в которых отражается мир вокруг вас.
    </string>
    <string name="sony_z1">
        Sony Xperia Z1 — это не только фантастический экран внутри самого элегантного корпуса.
        Смартфон Xperia Z1 создан на основе тех же компонентов, что и компактные цифровые камеры Sony,
        что делает его действительно лучшим смартфоном для съемки.
    </string>
    <string name="sony_z3">
        Окунитесь в мир новых впечатлений со смартфоном Xperia Z3!
        Длительное время автономной работы, уникальная фото- и видеокамера,
        возможности сервиса Remote Play и надежная защита от воды!
    </string>

    <string name="galaxy_win">
        Galaxy Win I8552 — это новейший смартфон от Samsung, который является
        воплощением быстроты, интеллектуальной составляющей и удобства использования.
        Лучший выбор для фанатов новейших мобильных гаджетов. Четырехъядерный процессор 1.2 ГГц,
        улучшенная поддержка режима многозадачности, двух СИМ-карт и других функций превращает
        этот смартфон в лучшего представителя своего класса.
    </string>
    <string name="galaxy_s3m">
        Samsung Galaxy S III Mini Neo — телефон среднего класса, выполненный по образу
        модели Samsung Galaxy S III. Телефон отличается уменьшенным экраном, более
        скромными характеристиками, но в то же время и более привлекательной ценой, чем старшая модель.
    </string>
    <string name="galaxy_s4">
        Samsung Galaxy S4 Mini Duos — это новая модель телефона среднего класса, выполненная по образу
        флагманской модели Samsung Galaxy S4 с поддержкой двух сим-карт. Телефон отличается уменьшенным
        экраном, более скромными характеристиками, но в то же время и более привлекательной ценой, чем старшая модель.
    </string>
    <string name="galaxy_s3n">
        Samsung Galaxy S III Duos действительно привлекает внимание. Приятная мелочь — он не заснет,
        пока вы смотрите на него, и будет сам наблюдать за вами. Созданный для людей, он опережает ваши
        мысли, предупреждает желания, думает как вы и действует так же.
    </string>

    <string name="lg_nexus_5">
        Nexus 5 — одно из самых ожидаемых устройств 2013 года, которое предлагает своим владельцам лучшие наработки
        компаний LG Electronics и Google: тонкий и стильный дизайн, новейшие технологии LG,
        любимые приложения Google Play и последнюю версию операционной системы Android 4.4 KitKat.
    </string>
    <string name="lg_l60">
        LG L60 — прекрасное сочетание удобства и стиля, достигнутое благодаря компактному размеру корпуса и
        текстурной задней крышке. Со смартфоном LG L60 вы никогда не затеряетесь в толпе.
    </string>
    <string name="lg_g3">
        LG G3 оснащен потрясающим дисплеем QHD с плотностью пикселей 538 точек на дюйм — подобный уровень
        детализации соответствует качеству полиграфии коллекционного артбука. Дисплей диагональю 5.5 дюймов
        обеспечивает сверхчёткое и невероятно яркое изображение разрешением 2560 х 1440 пикселей.
    </string>
    <string name="lg_g3s">
        LG G3s является уменьшенной версией флагмана LG G3, с двумя слотами для SIM-карт.
        Смартфон имеет 5-дюймовый дисплей, четырёхъядерный процессор с тактовой частотой 1.2 ГГц,
        8 ГБ встроенной памяти и 8-мегапиксельную камеру.
    </string>

    <string name="amazon_info">
        Компания Amazon.com была создана в 1994 году американским предпринимателем Джеффом Безосом, а в 1995-м году был запущен сайт.
        Компания была названа в честь реки Амазонки, самой полноводной в мире. Изначально на сайте продавались только книги.
        В июне 1998 года магазин начинает продавать музыкальные диски, а в ноябре того же года — видеопродукцию.
        Позднее в ассортименте появились MP3-записи, программное обеспечение, видеоигры, электроника, одеждa, мебель, продукты питания и игрушки.
    </string>
</resources>
